事實話俾大家知你地太撚過斯文

你老母人地有無當撚過你地係人丫，
2m 開槍就開槍，
射頭就射頭，
爆眼就爆眼，
跟本就係發洩，
當你地班友活靶加沙包，
打你又會走不知幾撚好玩。

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

香港已經唔容許普通市民存在

真係當你地係甲由咁打

跟本俾人衝過黎你人多過佢跟本唔係要走，
係要包返佢地禁佢地落地打，
再攞裝升級自己，
不嬲啲 online game 都你咁嫁啦，
開頭打王唔夠打咪圍佢地攞，
打完王就自然有裝升lv .

利申：好多game 想打刷裝

呢張相真係痴撚線 香港人無得救 咁多人掛住走....後排真係好撚慘

千其唔好學！

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

721

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

唔會再逆轉㗎喇
係就死多幾隻啦

係，有示威者盲咗。定咗局啦，好難逆轉

心聲

排隊啦
前面起碼仲有林奠鄧炳強
幾時到班small potatoes

怪一衝過黎你走咪變左活靶囉，
人又多過佢怕咩？
真係仲怕gm ban acc?
作手得一對，ban 得幾多acc?